6千筆直 求13-14吋notebook推介

小弟想買部notebook考試用，需要續航8個鐘用excel同睇pdf。平時就用黎做文書野&睇下片。

暫時睇中ASUS zenbook 14 UX431FA, 賣緊USD$699 (i5-8265U, 8gb ram, 256gb ssd, on-board display)

巴打們有冇其他推介？唔介意refurbished但有保養既機 / 2手機， 唔該晒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

立即祝賀長輩 中秋節快樂

Push

813

Acer Swift 5

62xx買左ux333fa表示好輕好薄

Ching係咪講緊呢部？同zenbook 14比有咩優勢？

請問續航力如何？會唔會好易發熱跪求link

我電腦節買左 UX431FN i7

點解唔買 UX433FN？
只有一條M2 SSD槽， WIFI 卡冇得換。

我會再等SWIFT 5 10th i7

Ching買左幾錢呀～ 請問續航力如何？會唔會好易發熱

LM

我i7 個時 79xx
有個USB 係2.0好奇怪。開個下有好輕微“咔”一聲。換過部都係咁。

螢幕幾好， NTSC 72% （SWIFT 5 相同）

續航聲稱9-10hrs. 5.5-7hrs左右吧。

i7 風噪聲較高 （買前已知）.
溫度OK啦，畢竟i7。

一條系統 M.2 NVME SSD， 可再插一條 M2 SATA。問過皇家俱樂部可以自己加。
4喇叭， 底下2個， 鍵盤左右2個。

其實總體與 SWIFT 5 大部份相同。
但SWIFT 5 有觸控+PD快充。3年保電1年。

ASUS 保2年電1年。靚仔。

睇劇3-4粒鐘
放上大脾會有少少熱但接受到

上面回錯
睇劇3-4粒鐘
放上大脾會有少少熱但接受到

Amazon zenbook la

推

加多小小買macbook pro